很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

使我們的愛情不正常

感受很深

我幾多委屈的東西都可以面對吧

一腔苦水 慰問我又是誰

唔識流眼淚真係好痛苦
因為個心會痛十倍

有聲

使我們的樓價不正常

咩教會？